屌幼星，而家訂酒店好多支那人亂比分

１～１０分
平均７．５以上我先會睇

一睇評分永遠都有好撚個別得１～２分
全世界都比７～１０得支那人先負皮係咪佢地自己問題？
班支那人永遠都會打一大篇殘體文投訴
真係次次都咁撚巧合呀

酒店網好應該整一個中國人評分，同全世界（除中國外）評分睇返

支那人個個都當自己係大爺，畀少少錢但又諸多要求。

我一係唔俾，通常都俾幾高分。

有啲嘢係要用番 CP 嚟計，你要平又嫌人哋差，1蚊俾你住洲際總統房好唔好呀？

你講既套用返香港人到都係一樣

高分個個讚有咩好睇
要睇就係睇低分有咩批評

佢評得鳩就咪理
但如果講到有咩問題令你有concern
咁先係對你最有價值

D 鬼佬慣性正皮先仲伏
中過好撚多鑊
好多望清楚 comment
明明屌到間酒店一文不值都照比8

yes
鬼佬比到好高分
但入面全部都屌

鬼佬好多on9比分
睇overall好多時會中伏，點都要入去抽10零個comment睇睇

有大陸人比分先好
佢地都讚就通常無伏

呢鋪揀酒店都係跟trip advisor
揀有過千comment又係連鎖
再睇埋google review
再睇埋啲住客影嘅相至會考慮

試過揀啲7-8分但入面差到仆街

7-8其實已經唔算係好，除非好平

咁又係

去擕程有真實相片睇，準好多

Book集團式基本都冇死

其實我習慣性會睇左負皮先

貴嘛

都有平㗎
不過你嘅貴定義係幾錢晚？

酒店我覺得唔使太貴，同埋睇地方
過千一晚好貴

咁連鎖個啲應該都要過千

間酒店低過9分/4.5分已經唔洗睇
因為班鬼佬起碼會俾8分/4分

唔得，你真係太膠，永久咗佢算

Screen完慣性睇相同睇差評
好評有得做手腳，差評真實，除非同行有仇姐

無錯，一定有打手，只睇分中硬伏

我做法係如果有六七個人同樣指摘同一件事咁即係代表呢間嘢係好有問題

避之則吉